中國的最低合法性交年齡為14歲，法國為15歲，美、俄、英均為16歲

（更新內容）中興通訊前獨立董事鮑毓明沙嫌性侵養女案有最新消息，上海澎湃新聞網從鮑毓明的中間人取得一則鮑與其養女蘭兒（化名）於2018年6月17日的電話錄音，蘭兒話語間發小脾氣，要鮑去看她，其間鮑說出一句：「我本來就不是好人。」

《新京報》報道，於周二與雙方對話，鮑再次堅持他與蘭兒是戀愛關係，於2015年想收養蘭兒，但無法辦收養手續，2017年下半年與蘭兒確立戀愛關係，並發生（性）關係，還帶她見過父母。這也是鮑首次承認與蘭兒曾發生關係；此前，被問及此事時，鮑以「涉及私隱」拒絕回應。

蘭兒則再次否認2人是戀愛關係，指她在2015年（時年14歲）就被性侵，被迫看色情影片，且「不允許我的世界裏有其他人存在」。

對於案件近日被曝光的親密聊天內容等，蘭兒的代表律師呂孝權指出，「即便有證據表明兩人此前有親密關係，也不能認定蘭兒的性行為是出於自願。」

想做中國人了

14歲合法性交

無人想知 屌你老母又洗板

就算香港12歲合法性交 呢到大把柒頭都冇女屌架啦 咪又係自己打飛機

利申:我都係其中一個柒頭

有一個大漢叫十一哥